# Diseño de Interfaces Gráficas para la Automatización y Procesamiento de Señales

Este repositorio contiene los códigos desarrollados durante el semestre Agosto - Diciembre 2021,
cada carpeta contiene su archivo README.md para saber más detalles acerca de cada proyecto.
